究竟係咩原因驅使你無車無巴士無地鐵情況下 ，都要出門口番工呢？

係愛呀 定係責任呀？

係窮呀DLLM

DLKH

窮

好肉酸呀句嘢 冇人咁覺得？

日薪都講得通,番月薪你今日咁的樣唔番一日都郁你的一係本身已經想炒你一係你真係可有可無到一個地步

我都唔想返，但係有地鐵

地鐵其實係無

東鐵其實係無

大埔>沙田
沙田>九龍塘
每20分鐘一班

地鐵都叫無？

因為行10分鐘就返到公司